CapTv: 西人早晨

西政府其實冇得賺
咁耐以嚟只係想同西人打返個和
大家開開心心又一日

好好睇，之前反黑個條都好正

天下中央一樣黑

文西報 飲西水思源笑左

幫西出聲

日日都睇到既野，真係笑唔出

睇完真係笑唔出